[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3079)

贏錢既手足幫下手100 200買下物資

Slow

慢到你

slow

打緊字 sor

你唔買？

屌你老母唔好再慢d

Happy yy

咁都杯到

1.90 入左

仲有成十分鐘點頂

補左飛 不敗

巴西點輸？

.....我一定買

5.5/6求下你開到

頂個名

主勝

4:2啦 mate

已補飛
上盤gel頭

警惕。

3:2 3:3完皆大歡喜
主咪撚再入thx

求下比多一粒

+30k

收皮

又要講多次
買-1....

拎一半贏波錢去做應該要做既野呀
星期日見

...

叻 我距離回血又遠一步

加油

大注咗

no.. 句+30k 係佢口頭禪黎

補幾多

同問

玩角可反底

贏左錢 買野支援前線plssss

巴ng 8.5
和波 8

玩角輸咗幾晚了

星期日見

未出

補時加 5

力頂

主隊gel

5mins

3_3

硬係覺得補時會爆細波

又想學下盤？

next time

3比3先完啦

買左巴西拎多張黃牌

豬咗幾晚

入多球都唔得正賤種

頂撚住呀

我+17k咋
用左3k補

All in no goal

頂住啊

屌女人龍 d手勢好撚差

你都沖左幾耐涼下

澳洲八婆頂實

唔好做on9仔

派我

小星星 收sick大法

真心問大家用咩銀行
利申 本來用中銀
已剪卡轉移資產
希望大家唔好再用中資銀行

Today jump 3注
聽日食麵包

我買我
得12k
琴日南泡法國輸到驚

恆生

屌又check12M?咪啦

VAR

頂住先ok?

no 12m

智甲 愛記goal 2:0!!

4:2啊 屌

頂住啊八婆

頂實

3分鐘 頂實 19倍 屌你老母

都話CHECK 邊撚到有話實呀

智甲2:0

唔記得買智假

快 3比3先

不了

8x1
頭關澳洲
之後冇咩信心了 求其買

唔撚得 上盤要贏！

3:3

邊個想33就係鬼

in反摩we trust..

same

4:3

5:3

真。3比3

12

6:3

抵你輸錢 7頭

屌科布on9

3:2 ft gel 我愛反摩1like 1respect

完未

唉 我都要

上盤日準備

佢仲要左乜

Trust咗半年

係唔係有人派

4:2未

yy快d俾黑警射撚死就好

上盤狂魔？

唔知 只知道巴妹勁

3-2 FT!!!!!!

完場

反摩勁

3 2 ft 買巴西點輸

輸左注細波想入no goal
好啦無入到又中
睇怕果一刻入左就會有波入

等3點水

3-2 上盤 膽
係輸注Fg

算啦你專心出金鐘幫手啦唔好再賭了

屌 我睇上場表現巴妹係勁啲
好彩補左cup

連登大船

抵贏
我信念唔夠。。
0:2唔敢買

U又win

反買連登大船，捐草Easy

黑哨

關你撚事咩

補左實冇死

莉莎 send你銀行ac to email：kwongyuchu@gmail.com

抽多個100 唔洗lm 之前留左抽

感動
事前飛又贏

3:00中國 半和100%

女人就係咁古惑

女波都有點哨

巴西點輸

前日贏兩注成班潛水 輸小小又jer

澳洲妹好波

買左2.5/3s

多謝反摩先 又有奇蹟

唉 ..求派..

連登大船不屈不撓

點輸？

贏2注
飛都冇張 點有說服力
呢場即場 個個望住。。

莉莎 快 依家過比妳

你仆街死啦 點解黑警唔撚射尻死你

好波

連登大船坐過山車反cup

諗住輸埋就訓
點知有得反cup

叫外賣m記比我ok?

點解要貼

留唔到名

又買到場反cup波，好舒服

科布blacklist

喂 岩岩以為自己好撚醒個啲去哂邊
咩合埋眼買連燈大船話？

永遠懷念反摩
如果波台要選一個領袖
我第一個投票比反摩

Fatfat

巴妹勁 義助勁

me plz

同你調轉
0-2 我同自己講
反Cup到贏左膽同盤
收錢就訓
見好就收

Send jor!!!!!!!
Thank you 祖巴！！

下場半一西乙？

Playhard巴

見到連登大船唔駛理 買對家
輕鬆輸錢

第一場女人反cup波

你繼續啦 香港死都唔撚關你事

和牛契弟留gg

都唔係咁講既

no
南非個場 都反cup

TG

有冇梳析

求派了輸3注

半大詩作者

Omfg wait

馬略卡無敵主場?

留gg俾我含

...
又唔好咁講
香港未死 咪撚燈

有冇人可以派下小弟

針左7500

加油 依家抽另外100

珍 仲有希望！

屌 旺撚到 尋日德國女人開始未輸過
500平注上左5000

科布和波聽日就cut ac

Lm

屌我冇j 真係好多福利

燈你老母咩 你仆街死啦 炸撚死你好過

連贏幾多飛

派咩
上面禁多免費水
頭先禁多貼事前 澳妹又唔跟！

停一停 Cashed out 先
上次我講完呢句 買大開細 買細開大

祖巴 真心
祝你買咩贏咩
心想事成

我了

平注.. 推啦
旺冇幾可.. 要推先有錢贏

架船仲有無位？

你個名

可以度下一場波了
馬略卡點睇？

連埋馬仔 連豬14注 戒了

尊重啦屌 輸錢又發癲

每場都有玩 玩到依加淨係輸左高士路一注

Me

留名

事實 唔識買了

因為贏硬
利申驚

有無早場心水

有個壞消息 yy

留

1個鐘等派彩
派到就買 中國女足 讓球主客和 客-1 @2.03
支持南非又輸盤

別放棄
我果日連豬十日
第十一日就有了

你估下我抽中邊個

佢出黎gel巴西都係想反jer我姐 我反擊only

反

有即場 派左啦

我老死？

反摩 你都係留銀行去我email啦
kwongyuchu@gmail.com

一齊 買完訓了

屌-1買唔落手 女人
得美國穩

針了

遲左乞

頂

我幾時有lm

未試過隨機被抽中

2:10唔留 重新抽

咁比我

LM

我自己加落去

佢唔要

呢樣真....
本來想跟推上去
都係不了

有骨氣 唔jer你了今日 sorry
聽日日職先

cash out 先
等多30分鐘 再睇一次 就落注

反 你要唔要 我自己加你落去

lm

半客有無得諗 中左可以早d訓

放心 唔會上水除非你俾黑警殺死

[img]
來回地獄又折返人間

女足入球大其實都幾派錢

10場好似8場都2.5大

日本

0:0

又呢句。。屌 6月 第5次聽你講唔上水 好悶

柒頭yy唔再jer 我咪上黎

我

勇者

我了！

你贏咁多

你以為啦

睇下係咪囉

重有冇水

走啦屌 煩過西 燈又唔認 快走

所以我買過關
再多就不了
支那 加女人 btw 祝贏
有半客就有-1

playhard send 快

佢條柒頭仲仆街過m狗

又針

ok唔jer了
btw
你金鐘單拖定同fd去
講笑姐屌
嬲乜尻
jer你咁多次 仲未有抗體？

唔緊要啦 你買唔買都係輸錢

lm了

走！

我連名都無

好大怨念

智甲2:1

智甲。2:1

當我同yy同路 9成開出 有d料

3:1得唔得

playhard 你銀行乜數字編號

咪燈
琴日場法女世界假波。。
同地震個龍冇乜分別

唔好啦.. 過關串左主 仲要得1.6

3點馬略卡all in 點睇

咁樣冇輸冇贏算係咁
繼續2300上5000

我入行職乞總收入0元
依家打緊辭職信

一注過ok?

派彩作實

淆底唔好去 有去就知個日班狗幾撚on9
我fd食陣食到個口成口煙味

年頭乞左1個月+ 1300
個陣好多大戶 每次500咁派

食彈

3點中國妹大波？

有冇手足下場推3：00馬仔

獲利回吐比狗會做善事

主

細了

btw gchi 真心
星期日都應該出去了

我次次都榜上無名

半膽ok?

咁危

型撚到

個日食左起碼10粒 雖然唔係近爆 個喉嚨好唔舒服

型撚到 仲有一個係網球拍

好

馬略卡?

比狗捉 記住跑走.. 見佢地比人落暴動罪 有排搞 命仔緊要

主場盤王 睇你驚唔驚

走個陣就條俾狗逗

南非上場入左西班牙

屌個主勝算了

我直屌 -1

加油💪🏻 希望你燈一燈 快d立法

Me 2.5S...............

跟你了

咁不如直屌 0:2

咁買0-2唔好咩

咁大心臟

咁低水.. 買盤搏全格啦

咁祝你第一個俾人引渡

富明尼斯 同路?

女足是但啦
求其買2格高水仲易中

dont plx carry唔到

客隊都客場盤王

dllmch

等你出水先訓

allin 馬略卡[-1]

唔想知呀

事實都唔好同我講 過關串左上盤

3:00有一場梳析

真
等緊yy出2多場單頭
收收埋埋

彭美成日 1,2球收工 祝贏
我條過關飛尻買
冇咩信心
琴日巴甲勁正氣 驚今日爆

戶口結餘3888
All in 一場買咩好

又當我燈神..

見到-號買就得

跟！

上吧 小智

富明定係帕拉

戈亞斯有平手買

gun
要瞓了
大雨返工渣車唔夠瞓好危險
聽朝對答案

馬略卡串中國半客

跟

3點點買好

馬略卡大船

gn了祝贏

toyz 死狗道歉

睇唔到

見到條柒頭都憎

華斯高個場鬼盤?

sor

訓教算 中女[-1] + 馬略卡[-1] 等聽朝收錢
in yy we trust

比人怒屌
但佢已經幾千萬身家啦起碼
我有幾千萬 我都講野咁大聲

睇左10分鐘道歉忍唔到笑 佢個樣死狗到

-號=yy gchi

女人半大x馬略卡

其實佢唔講都無事一講重要比番d台灣仔屌到仆街
不過入得英皇都知咩料

佢表態話唔關我事個片先癲
佢個樣上晒腦 勁燥底

班台仔 撩佢表態 佢忍唔到 嬲到亂講野

100上200

100上200 冇得買盤 一注輸左收皮

大注最難
好難將15k 當100$咁買
要好有信念

買左帕拉 瞓

好似达狗咁咪算一樣有班腦粉照上

劉馬車出席警察同盟會晚宴發表講話

cls公司

諗唔到點輸

當你戶口只有15000 你好難allin一場 trust me

中女足不嬲細開 今場初盤開2.5/3再回到2.5 似引細
小試半大全大
加上2隊都非勝不可 唔會輸一粒仲守波

same road 我都買小小
輸一粒都出得局

收到 跟馬略卡串大波

人民英雄 梁烈唯！

好難架 你會驚
買平手平半都好d
半一 真係大注親都閪

有16k賭本 一注都買咁細 咁忍得手
好人巴教識左我 唔好驚 驚贏唔到錢係真

諗緊單唔單頭 馬略卡

個朝早睇live 死傻佬黎呢個
最後去左同耶撚一齊唱歌

南非女足係咪真係咁廢

讚成

yy 買左咩最後

唯唯好有心

唔理了 買咗3串4

吾洗諗 去馬啦

半大

上盤啦
想睇馬略卡上番西甲

中國點買

終於上水

。。 有印象 你係咪有貼飛

發覺唔多對路
都係買南非主+1 @3

中國女人大波2.5b上

半大24

呢注3串4過唔到就認命 以後齋買角

上盤開船

靈機一觸 女人雙數入波

10:0

final買左咩

半場好似刷到9定10

馬略卡半主串馬略卡盤串馬略卡單

屌你老母

不過有即場，今場我放棄

單場有得串 報驚

國足 我唔敢大注..
留番聽日日職好過

10k 推6場都200k
祝贏

weak

癲撚到

Gun 左

希望你中咗可以拎少少出泥幫下香港

女足半客
馬略卡 穿盤

驗腦注: 南非讓主讓和 x 阿乜乜半客

客㩒屌 針

半大未

大陸妹屌打唔入比人入啦

你老死好人巴呢

中左拎1000出黎買material

等緊好人巴d水

中國女人大波針

呢d波都咁有信念轟
大心臟

空難隊對家似樣

半大跳樓

波台大蛇之力救港

u ne

大波秒針 廢中國女足

因咩事咁憎佢

大陸妹就入

只知訓教前1:1 訓醒全格

馬略卡半一都仲有得落飛

法女 強制下盤 屌你老母
迫害 球own goal 記一世

球探響未

2.5b有未

西乙睇左10mins 都唔知做緊乜鳩

大陸仲未入

馬仔禁屌到 即場到半一

-1 x -0.5/-1

又話中國女人大波

睇唔出點禁法

半客 上盤24

仲落緊

飛數禁屌 故事波

冇半大我自殺

全大24

中國入先ok?

唔好亂嚟

施華拉下盤平半2.07
狗會又派錢

冇時間喇 入粒嚟叫下啦

想問你地係邊睇場波

細波又贏...

你老死一出黎又0:0

西乙 半大24

馬仔 1 shot on target

抓飯直播 google 打緊機唔得閒貼link

死左啦 係停屍間同緊你講野

馬略卡

我個全大。。。。。。

買咩死咩...頭兩關都過唔到...

唉知咩事未

半一落飛
大波回飛
咁似上場

5點返黎收錢

又係我...

我都出咗幾千支持 但我唔係大蛇

我都想

西乙nba未

無角買 慘了

0700 有必中球

有冇斬獲呢排

又0:0

唉
在心中了 0:0 2場

馬略卡呢場本身係唔係無開盤？

3點 2場0:0 7點必中都冇用了

補注 全場和 先

西乙 即日先開盤

屌 西乙上盤 支那半客 未

goal 1:0

中國女D 技術真係唔差

國際賽好過季尾都有贏 買咗西上盤加富明

GOALL

1:0

半大玩完

Goal

馬仔1-0

靚撚到單刀

馬仔goall

Goal 半大 有得叫了

中國入未

sickball 富明

屌 中國女人又閪

大船

?

唔goal有撚1用

仲有華c高 3串1 3k有無同路

1:1有冇機

下場先

24mins 0入球

same lun 晒路 華斯高似樣 咁撚廢都讓半球

蝗女㩒屌唔入

真

支那狗 半客未屌

我屌 入波啦 仆街

馬仔

半大自殺byebye

齊贏然後用一部分救港

聽日巴西派錢
對高原主場作客 讓3球

支那女足再唔入就返去做共黨性奴

馬略卡(主) 對 阿爾巴塞特(客)
下一隊入球(第2球)
主@1.61

對南非nigga都0:0

不過單頭買咗幾k女足和客唔知有無機

全大玩撚完了

支那個種廢

前提要贏左先
btw金錢上支持大家
唔方便上街了

馬仔比多粒先

咪啦 半客大船

星期日我都要出trip金錢上支持

睇黎大家忘記左大陸妹有幾廢

支那狗真係賤到仆街
男同女都一樣廢

有陳鈺琪我就買 無就不了

無性架班仆街！

馬仔柱邊

女足

lmmm

馬仔~~~

屌你女足..似下半場秒goal撚9半客

屌你老母女足

大陸妹！

1.8都開唔到

珍

goal

0:1

係要屌先入

中國雞1：0

中女！

半客goal!!!

有冇炸？

哇 終於

入多粒比半大手足啦！

入了!!!

西乙

波鞋準備補飛

大波未...

真心，有冇人覺得中國女足啲傳波組織都好好睇

南非45分鐘後被人入唔得嘅嘅

中女

又撚半大

中國女足係勁 其實 D女排都勁

半大goal

fake

屌你老母撚狗

半大只需？

炸

唔入

嚇死咋
買左細波

無

未過白界

又中風

再lm

繼續幫你叫

中眉彈番出黎

..佢撚你地..

你地使唔使咁勁..馬盤同中國半客咁就收錢..

傻仔

中國半客x馬略卡上盤
有冇同路

8X1 串左半客 過左4關 差巴甲

中國開到四球派兩個100

有冇買澳洲 你老死上左水 gel巴西 3:2 FT

Ok

中國-1 x 馬洛卡 2x1
大注左 希望唔好出事

Jump左fg潛左水

冇啦.. 依家4X1 都萬幾了 支那唔敢單頭

中國快開大波

信念

Btw yy派我未

中國入波條仔黎？cls

佢0:2 出黎gel巴妹勁

中國雞唔入比人入

牛逼呀

錯過左老4心水想針

未追到數呀 月頭針死

距離目標差幾多？

波鞋巴 補定飛啦 一萬2X1

想買馬ng

差巴甲 富明2.5b

一半 呢2日應該推埋去

3X1or 2X1

2x1 only

留名跟進 一陣飛日本

馬略卡全格ok?

唔好提啦 我屌佢老母 2月中交表 信都無

祝羊了

打完鋪機中國入波

亞爾巴塞特下半快杯

賣港賊3毛 有事仲去日本

我完全冇通知就收左錢

100%

補飛未

中國大波ok?

老早bk左機票 心繫香港

3月中

同女去?

補既話又要補3k

我sms都冇 sd完email 佢話收到我份表
應該都未收到錢 未check

係啊 維繫下感情

3月6
未撚收到錢

唔驚咪唔補 我都唔補啦呢場

補多注主ok?

你地個個3月收到sms！ ？
我屌佢老母臭系 點解我到依家 sms都無

不了
心臟唔夠大

同你共同進退

都幾驚 西乙 1-0 完場

send email去
你google下

ok

收到風 老4all in 巴塞

有無醒番幾條過關比d職員

我都冇sms

cls 我比d議員去交 咁都無收到 我真係屌7佢

乜9巴塞

客隊啊

阿爾 巴塞 特

點睇戈亞斯

sor 冇留意過客隊個名

垃圾政府 有咩無可能 人手打 d人做到遲職

想買客 但客好廢

原本4000 我可以上到14萬 係咪可以叫政府賠俾我

客近十輸到仆街

屌你老母支那女足

男人婆大波快開

馬略卡 屌多球

求求開大波...

下場比你

大 波 唉 仲係01

小試1.5/2b

咪啦

智利甲果場唔係踢完了咩 點解馬會話賽果作廢

喔喔

馬略卡入未啊

大波未

馬ng 500

睇怕 冇了

南非 嘗試 追1粒？

同琴晚一樣 70分鐘 1.66倍 應該有多球

50蚊都呃

中國 馬 各入多粒

馬略卡快入

2:0 goal

一陣入

馬

下場比你啦

4場讓和

中國女快入多粒

紅格時間

打完機番黎仲係1:0...

打多次喇

你要左大奶?

打多次都係1:0喎

買唔切支那大波lucky 半1全1

半一上

希望手足熟讀半一詩

又中大波伏..點賭

試下唔好咁快

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

中國女足

... 半客 no buy?

馬盤串咗中國大波..

要左手2.75s Gel

馬絕殺未

.. 我貼左半客

臭馬

中國女人我求你入多粒 下個月唔想食屎

西乙果場兩隊正仆街
死撚左佢啦屌你老母

Goalllllllll

2:0

2-0

勁撚到

2:0!!!!

4倍ng 勁能到

中女求吓你 -1 串左馬果場

收米

中國求下大波

當我求一次中國人

中埋c高加富明就fatfat

收米！

拿頂住呀 咪衰收尾輸返一粒呀

都話下場比你

駛唔駛咁能驚

去個廁所2-0

巴打 中緊就唔好咁啦

跟住yy上樓冇難度

貪心咗

中國快多兩球

又贏

跟YY 一世英明

好驚呀
跟左中國半客個條過關
我中你中一齊中呀

中國單刀唔入我屌

早知買主-主 簡左-1 on9

1k終於上一皮

屌你開大啦

巴甲有咩好心水yy蛇

我屌 西乙 hea踢都2-0

成班臭閪 屌你老母

仆街楊麗 又廢又獨

goal 2:0全格

唉 買女人未試過贏

屌輸撚左$700

馬略卡易撚到

支那x西班牙細波cashed

早知跟你半客 買左-1
得翻2k

Gel

Cashedddddddddddddddd

我不嬲少share買咩

yy 7點點睇?

美軍來了！《香港人權民主法案》出爐！

This way sir
Welcome to Hongkong

中國開大啦

大陸女人信唔過
淨係可以信半場

all in 明尼路(主)

巴打輸好多？

想買 帕拉盤， 彭美半主，施拉盤

應該唔單頭了
再望望陣間

華斯高又讓球 cls

allin

戈亞斯點睇?
華斯高有d驚

邊場有信心
我：富明>巴拉納>彭美半主>聖保羅+1>華斯哥
想2x1頭2場

客咁廢都低水 巴西波唔識買 琴日正氣 驚今日爆

比多兩球我就得

仲未完

無一場有信心 認真...
唔識買 2場平手盤 廢個隊都低水

下，我訓左身喎....

帕拉✘華斯✘富明✘明尼路半大✘彭美主主

咩

我推左10000000000000000000000落你條飛到喎

bye

比條飛黎得唔得回下血

中國半大啦

本身華斯高
但佢回飛就skip了 落到半球我會單頭

華斯goal?

你出左飛話我知今日贏得800仲要買物資

澳洲 同馬略 執左30 應該收工了。。
等聽日先推

同路齊上

有冇人唔信邪買多次華斯高對家

今日NBA

勁到..

明尼路-1和

唔識藍波
如夾硬買 應該買7點 華斯高 過過串左廢事再追 0信心呢場

我
佢一日開讓波 我一日繼續追對家

...
跟大飛麻 祖巴個d都係中國半客

我比1000你推7口，贏我輸你

......

自己答

thx btw好似連中 9口了
低企水 琴日條5x1 加 今日 8x1頭4場
但唔敢推。。 屌

強國2:0 奇蹟半大goalllll

仲9口都唔講，btw你好似上左神枱，之前係好人巴，宜家到你

樓上輸鳩死反彈冇回頭

屌 假希望

屌神咩神台呀
我2 3月個陣係到都推過2次300k
咪又係咁過

屌朝朝早波都係你
你又廢青？

i mean，你中幾口，個個都叫你sir sir sir 出飛

全職操盤 上嚟連登混淆視聽

我之前場場都貼
但發覺波post有大燈閪 好小貼單頭前事了。。

Yy sir有咩心水 小妹第一次賭球

你句野好小學feel
幾時改個名邪下我

Yy sir

metoo 10年操盤手 你問我答

唔派彩點跟yy買

介賭吧

好人巴對fans去左邊

屌你老母連中你樓下兩次

sir你lm 有yy冇窮人

但我老4叫我跟你

三次 屌你老母 原來係你累我係咁輸

樓下贏大錢

尊重啦
佢其實幾尻屎。。
希望佢見唔到
好目中無人..
贏小小錢 講野尻到

我好撚like個優越登場笑撚到仆街

唔似yy sir又靚仔 又同反摩老4 fd過打band

好似jer佢jer得太勁
有d內疚
但佢jer極都仲係到

第四次啦

佢會反底

佢真大戶。。
黑卡好小見
成撚日事後登場 事前炒到佢自己都唔敢貼

個乜鳩我是好人就收皮啦
贏幾場有幾個fans以為自己真係名人
講野又串77咁
啲語氣十足十i am the chosen one咁
以為自己幾萬幾萬咁掉好撚型

佢個撚屌名

反西咩。。佢呢半年 都未見過佢贏大錢。。 都算奇蹟 輸極都仲係到

我好人又收錢！ cashed!

你有冇佢咁多Fans

尊重啦 冇佢我針左幾場啦

輸緊就成撚野出嚟同人講
場波踢完喇？咁驚唔好賭啦
真係輸左就潛水 笑撚4
跟住又突個龜頭出嚟話叫完雞扮冇野

但佢真係好勁..

串77個下我都唔like 有排佢係到 我都潛左一排水

帕拉真係作客未撚win 過，點解讓主佢-1, 操盤手們

我一早都叫左啲人唔好當佢神咁拜
賭呢啲野邊有咁易

支持yy 要訓了

好撚搞笑 優越登場
佢賭錢當打機。。

最後咪又係講運

今場就win

我jer佢 其實想佢介賭。。
邊有人賭極都輸都仲要賭

屌啦，好似課金咁

頭場我真係要對家